學生貸款後，你地會做乜？

你地會不會學生時期向政府貸款做其他野？利息又低，只不過係還到三四十歲

炒股

買期指

買大細

你有比佢屌嫁！

肥c大隻 比都唔屌啦

all in動物